柯文哲話用十年令台灣樓價平穩香港呢？

香港是否用十年令樓價再升多個開？